回覆之前，請先起底，唔好急不及待暢舒所想

發覺好多明顯想帶風既POST，好多都係剛甩P牌，只係出過一兩個POST、或者一直都係落兩邊注既人黎，有D根本從未出過POST，一出就係想改變風向再加幾個五毛自已友，你一句我一句，再引D睇字睇一半既人加入，就完美成功帶動風向，各位請慎重留意

頭先見幾個屌前線/失敗主義post嘅人都係第一個post講反送中

我覺得今日真係好小事，最大收鑊係肯定到班狗唔敢係機場亂黎係事實，總之和理非就繼續和理非，小部份鐘意捉鬼既就去捉，呢樣我覺得無問題，盡量係鏡頭前保持四分冷靜就得